12月8日 香港保衛戰79週年

英軍、加拿大軍、香港軍、印度軍，1941年12月8日係香港嘅悲壯事蹟，唔應該忘記。

香港暴政宜家唔會提英加港印軍嘅犧牲，CCTVB都唔會提，只炫耀南京事件煽動仇外反日，同歷史修正蚣產黨偽歷史，東江縱隊根本就無打過香港保衛戰，只係黨媒後期製作新歷史。

班東肛佢地負責幫美軍報天氣渣

東肛縱隊係黨部署係香港嘅叛亂組織，好似癌腫瘤一樣潛伏，唔係為抗日，而係趁日本侵略就病發。